寄單車去美國

事源係咁既我今日放左架單車上網賣
點知有個美國買家話要 問我可唔可以寄去美國俾佢 運費佢俾
想問大家有無寄單車去外國既經驗
使唔使釘箱果d 搵邊間寄 同埋幾錢倒
麻煩曬

既然運費佢俾 咁等佢過左數 用dhl寄囉

dhl睇左要18000 咁又太貴

有無巴打寄過

移民果時就坐船…搬運公司當我架單車係一件貨

18000

小心有伏 我之前放單車都有個美國女人叫我寄俾佢 運費佢俾 話買俾佢個仔 但之後俾我發現佢張paypal單係假嘅 話要我俾咗運費先過到數